比比鳥係黃、十一哥係民主領袖、胡錫進係反共先鋒

不服來辯

自推10連

樓主係靚仔

真話唔需要講